今日搭地鐵，見入閘機壞左

黨鐵專登搵職員塞住個位
睇住每位乘客乖乖俾錢啲卡入閘

想免費搭車？想跳閘？俾正價啦柒頭。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

黨鐵

扮拍卡